聽日就係毒撚受難日

眾毒撚諗住點過

左手拖右手上街街去！

仲上街，快快手手收工返屋企訓好過啦

外面的情侶曖昧牽着手，你也牽過手，是左手牽右手